Почти все средства благотворителей расходуются на арендную плату. Так возникла идея построить собственное помещение, и не зависеть от ежемесячных платежей, а средства благотворителей направить на развитие инфраструктуры Сказочного мира и проведение благотворительных программ, тем самым привлечь как можно больше людей, которым нужна помощь.

Новая страница Сказочного мира начинается 2017 году, благодаря друзьям был приобретен земельный участок в Киево-Святошинском районе в живописном селе Мироцкое.